準備重返機場！

對家已經復航，依家大家要返去玩他媽的塞爆
目前知道澳州領事係機場（其他post已fc)
所以唔驚班狗放tg